Card 1
Question:
1. Step one
Choices:
a. Data Understanding
b. Business Understanding
c. Data preparation
d. Modeling
e. Deployment
f. Evaluation
Answer:
b. Business Understanding

Card 2
Question:
2. Step two
Choices:
a. Data Understanding
b. Business Understanding
c. Data preparation
d. Modeling
e. Deployment
f. Evaluation
Answer:
a. Data Understanding

Card 3
Question:
3. Step three
Choices:
a. Data Understanding
b. Business Understanding
c. Data preparation
d. Modeling
e. Deployment
f. Evaluation
Answer:
c. Data preparation

Card 4
Question:
4. Step four
Choices:
a. Data Understanding
b. Business Understanding
c. Data preparation
d. Modeling
e. Deployment
f. Evaluation
Answer:
d. Modeling

Card 5
Question:
5. Step five
Choices:
a. Data Understanding
b. Business Understanding
c. Data preparation
d. Modeling
e. Deployment
f. Evaluation
Answer:
f. Evaluation

Card 6
Question:
6. Step six
Choices:
a. Data Understanding
b. Business Understanding
c. Data preparation
d. Modeling
e. Deployment
f. Evaluation
Answer:
e. Deployment

Card 7
Question:
__________ is an example for popular graphs for data understanding.
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
histogram

Card 8
Question:
If we have dataset named "df" so what is the python function for showing the values of the first 5 rows in "df"__________.
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
df.head(5)

Card 9
Question:
If we have dataset named "df" so what is the python function for showing the shape in "df"__________.
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
Df.shape

Card 10
Question:
__________ is showing illustrate relationships between multiple variables, identifying strong correlations.
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
Correlation Matrix

Card 11
Question:
__________ is a code that making the row columns and the columns row in the dataset "df".
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
df.T

Card 12
Question:
__________ can be considered as Data preparation tasks.
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
Data Cleaning

Card 13
Question:
__________ is converting two categorical  variables into numerical format.
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
Label Encoding

Card 14
Question:
__________ transforming numerical variables to a scaled range between 0 and 1.
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
MinMaxScaler

Card 15
Question:
In train test split we allocate _____% of the data to the training set and _____% to the testing set.
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
80, 20

Card 16
Question:
__________ is well suited for binary classification tasks like churn prediction.
Choices:
{df.T, df.shape, histogram, 20, 80, Data Cleaning, Logistic Regression, df.head(5), Correlation Matrix, Joblib}
Answer:
Logistic Regression

Card 17
Question:
__________ (AUC) quantifies the overall performance of the model by measuring the area beneath the ROC curve.
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
The Area Under Curve

Card 18
Question:
__________ Is a table illustrating the counts of true positive, true negative, false positive, and false negative predictions.
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
Confusion Matrix

Card 19
Question:
__________ is a library that used for numerical operations.
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
numpy

Card 20
Question:
__________ is a library that used for saving and loading Python objects, such as models and preprocessing steps.
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
Joblib

Card 21
Question:
__________ is a python library that used for creating interface for websites.
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
Gradio

Card 22
Question:
__________ is a technique that divide the data into balanced folds
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
Stratified K-Fold Cross-Validation

Card 23
Question:
__________ is a technique that divide the data into observations (smallest unite in data)
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
Leave-One-Out Cross-Validation

Card 24
Question:
__________ is used for visualizing numerical variables
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
Boxplot

Card 25
Question:
__________ This metric quantifies the accuracy of the model by calculating the proportion of correctly classified instances in both training and testing datasets.
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
Accuracy Score

Card 26
Question:
__________ Provides various preprocessing techniques such as OneHotEncoder, MinMaxScaler, and Label Encode
Choices:
{sklearn, numpy, The Area Under Curve, Boxplot¸ Gradio, Correlation Matrix, Stratified K-Fold Cross-Validation , Confusion Matrix, Joblib, Leave-One-Out Cross-Validation, Accuracy Score }
Answer:
sklearn

Card 27
Question:
Function "fillna( )" returning "false" if we have null values?
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 28
Question:
One hot encoding is converting two categorical variables into numerical format.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 29
Question:
Local sharing means Uploading the project files to hugging face website.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 30
Question:
When we are creating new space we choose streamlit as SDK.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 31
Question:
The heatmap is indeed a powerful tool for visualizing relationships within data, offering an intuitive and colorful representation.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 32
Question:
Cross Validation has four types
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 33
Question:
In K-Fold cross validation we divide the data into equal folds.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 34
Question:
Joblib is used for data manipulation and analysis.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 35
Question:
numpy Provides various preprocessing techniques such as OneHotEncoder, MinMaxScaler, and LabelEncoder.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 36
Question:
Windows 10 Home edition is suitable for basic AI projects but has limited GPU support.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 37
Question:
Linux distributions are generally free to use and modify.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 38
Question:
Windows 7 is the most suitable version for complex AI tasks due to its modern features.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 39
Question:
Linux offers a variety of distributions that can cater to different hardware capabilities.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 40
Question:
The GPU is essential for basic AI projects on Windows
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 41
Question:
Windows 8.1 was primarily designed with touch-friendly features.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 42
Question:
Open-source software is generally more customizable than commercial software.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 43
Question:
Linux distributions always require high-end hardware to run efficiently.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 44
Question:
The Professional edition of Windows 10 provides better GPU support for AI tasks than the Home edition.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 45
Question:
Windows 10 Pro includes BitLocker encryption for enhanced data security.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 46
Question:
Windows 7 Home Basic offers advanced features like joining domains
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 47
Question:
Linux distributions such as Ubuntu and Linux Mint are considered beginner-friendly.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 48
Question:
The Education edition of Windows 10 has more features tailored to businesses than schools.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 49
Question:
Open-source licenses like the MIT license allow users to modify and redistribute software.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 50
Question:
An SSD is recommended over an HDD for faster loading and performance in AI projects.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 51
Question:
Windows 11 requires more RAM and better CPU performance compared to Windows 7.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 52
Question:
Most modern AI software can run on Windows 7 without any compatibility issues.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 53
Question:
The Ultimate edition of Windows 7 includes all features of the Professional edition and more, such as BitLocker.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 54
Question:
Windows 10 Pro provides the same level of security and management features as Windows 10 Home.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 55
Question:
Most Linux distributions can be downloaded and installed at no cost, making them an economical choice for AI development.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 56
Question:
Windows licenses can sometimes be transferred to another computer if it’s a retail version.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 57
Question:
Puppy Linux is designed to be lightweight and is ideal for low-spec computers.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 58
Question:
A retail Windows license allows the license to be transferred to another computer.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 59
Question:
It is not necessary to check for software compatibility before installing an application.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 60
Question:
Creating a backup before OS installation is optional but highly recommended.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 61
Question:
The compatibility check for Linux distributions can be performed using a tool called Distrochooser.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 62
Question:
During OS installation, choosing the "Custom" type allows users to modify partitions.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 63
Question:
An operating system’s user guide often provides troubleshooting tips for common issues.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 64
Question:
Data transfer between devices can be done via both cloud and portable storage options.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 65
Question:
The installation process for Windows and Linux never requires internet access.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 66
Question:
Which Windows version is best for AI development with full GPU support? A) Windows 7 B) Windows 10 Home C) Windows 10 Pro D) Windows 11 Enterprise
Answer:
C

Card 67
Question:
What is a key advantage of using Linux for AI development? A) High cost B) Limited distribution options C) Open-source nature D) Complex licensing fees
Answer:
C

Card 68
Question:
Which Linux distribution is best for low-spec machines? A) Kubuntu B) Puppy Linux C) Pop!_OS D) Fedora
Answer:
B

Card 69
Question:
Which Windows edition provides features for joining domains and encryption? A) Home Basic B) Home Premium C) Professional D) Ultimate
Answer:
C

Card 70
Question:
What is one of the main benefits of using a Linux distribution for AI projects? A) Limited software options B) High cost of installation C) Greater control over system customization D) Less community support
Answer:
C

Card 71
Question:
Which edition of Windows is typically pre-installed by manufacturers and tied to the specific computer? A) Retail License B) OEM License C) Education License D) Open License
Answer:
B

Card 72
Question:
What is a common feature of open-source software? A) It is expensive and proprietary. B) It allows user modification and redistribution. C) It can only be used in educational settings. D) It does not require any license.
Answer:
B

Card 73
Question:
Which Linux distribution is known for balancing performance and ease of use? A) Puppy Linux B) Ubuntu C) Gentoo D) Arch Linux
Answer:
B

Card 74
Question:
Which edition of Windows 7 is targeted toward business users? A) Home Basic B) Home Premium C) Professional D) Ultimate
Answer:
C

Card 75
Question:
What is the common advantage of using open-source Linux for AI projects? A) Limited community support B) High license fees C) Customizability and transparency D) Complicated licensing terms
Answer:
C

Card 76
Question:
The minimum RAM recommended for complex AI projects is _______ GB.
 ( 4, 8, 16, 32)
Answer:
16

Card 77
Question:
To run most AI tools like TensorFlow, the ideal type of GPU is from the _______ series. 
( NVIDIA GeForce GTX, Intel UHD, AMD Radeon, NVIDIA Quadro)
Answer:
NVIDIA GeForce GTX

Card 78
Question:
_______ is an example of a Linux distribution designed for lightweight, low-resource environments. 
( Ubuntu, Kubuntu, Puppy Linux, Fedora)
Answer:
Puppy Linux

Card 79
Question:
The main benefit of using Linux over Windows for AI development is its _______ nature. 
( costly, restrictive, open-source, closed-source)
Answer:
open-source

Card 80
Question:
Before installing any operating system, it is important to perform a _______ check for hardware compatibility. 
( license, compatibility, update, network)
Answer:
compatibility

Card 81
Question:
Before upgrading an OS, it is recommended to perform a _______ to prevent data loss. 
(compatibility check, driver update, backup, software installation)
Answer:
backup

Card 82
Question:
Windows Pro editions often include advanced features like _______ for remote access. 
( Remote Desktop, Sticky Notes, Internet Explorer, Cortana)
Answer:
Remote Desktop

Card 83
Question:
The _______ distribution is ideal for users with minimal technical experience but wanting a Linux OS for AI projects. 
( Ubuntu, Arch Linux, Puppy Linux, Kali Linux)
Answer:
Ubuntu

Card 84
Question:
_______ is a type of license that allows users to use software only on the original computer it was installed on. 
( OEM, Retail, Trial, Open-Source)
Answer:
OEM

Card 85
Question:
_______ is a Windows tool that helps check system compatibility for upgrading to a new version. 
(Windows Update Assistant, Device Manager, File Explorer, Task Scheduler)
Answer:
Windows Update Assistant

Card 86
Question:
Windows 7
Choices:
A) Basic edition suitable for everyday tasks
B) Sleek design, focused on multitasking
C) Beginner-friendly, with good community support
D) Outdated, limited GPU support
E) Excellent for gaming
F) Strong mid-level performance distribution
Answer:
D) Outdated, limited GPU support

Card 87
Question:
Windows 10 Home
Choices:
A) Basic edition suitable for everyday tasks
B) Sleek design, focused on multitasking
C) Beginner-friendly, with good community support
D) Outdated, limited GPU support
E) Excellent for gaming
F) Strong mid-level performance distribution
Answer:
A) Basic edition suitable for everyday tasks

Card 88
Question:
Windows 11
Choices:
A) Basic edition suitable for everyday tasks
B) Sleek design, focused on multitasking
C) Beginner-friendly, with good community support
D) Outdated, limited GPU support
E) Excellent for gaming
F) Strong mid-level performance distribution
Answer:
B) Sleek design, focused on multitasking

Card 89
Question:
Ubuntu
Choices:
A) Basic edition suitable for everyday tasks
B) Sleek design, focused on multitasking
C) Beginner-friendly, with good community support
D) Outdated, limited GPU support
E) Excellent for gaming
F) Strong mid-level performance distribution
Answer:
C) Beginner-friendly, with good community support

Card 90
Question:
5- Linux Mint
Choices:
A) Basic edition suitable for everyday tasks
B) Sleek design, focused on multitasking
C) Beginner-friendly, with good community support
D) Outdated, limited GPU support
E) Excellent for gaming
F) Strong mid-level performance distribution
Answer:
F) Strong mid-level performance distribution

Card 91
Question:
Windows 10 Pro
Choices:
A) Basic but supports multitasking
B) User-friendly, strong community support
C) Full GPU support, recommended for AI
D) Offers advanced features including BitLocker
E) Noted for its Start Screen design
F) Mid-level distribution for general use
Answer:
C) Full GPU support, recommended for AI

Card 92
Question:
Windows 8.1
Choices:
A) Basic but supports multitasking
B) User-friendly, strong community support
C) Full GPU support, recommended for AI
D) Offers advanced features including BitLocker
E) Noted for its Start Screen design
F) Mid-level distribution for general use
Answer:
E) Noted for its Start Screen design

Card 93
Question:
Ubuntu
Choices:
A) Basic but supports multitasking
B) User-friendly, strong community support
C) Full GPU support, recommended for AI
D) Offers advanced features including BitLocker
E) Noted for its Start Screen design
F) Mid-level distribution for general use
Answer:
B) User-friendly, strong community support

Card 94
Question:
Windows 7 Ultimate
Choices:
A) Basic but supports multitasking
B) User-friendly, strong community support
C) Full GPU support, recommended for AI
D) Offers advanced features including BitLocker
E) Noted for its Start Screen design
F) Mid-level distribution for general use
Answer:
D) Offers advanced features including BitLocker

Card 95
Question:
Linux Mint
Choices:
A) Basic but supports multitasking
B) User-friendly, strong community support
C) Full GPU support, recommended for AI
D) Offers advanced features including BitLocker
E) Noted for its Start Screen design
F) Mid-level distribution for general use
Answer:
F) Mid-level distribution for general use

Card 96
Question:
Check for Sufficient Disk Space
Choices:
A) Ensures that the current system meets the minimum technical requirements.
B) Confirms there is enough space for installing the operating system and applications.
C) Protects data in case of installation failure.
D) Decides between upgrade, custom, or basic setup.
E) Install software directly without any preparation.
F) Ensure the program or application can run on the selected OS.
Answer:
B) Confirms there is enough space for installing the operating system and applications.

Card 97
Question:
Verify Hardware Compatibility
Choices:
A) Ensures that the current system meets the minimum technical requirements.
B) Confirms there is enough space for installing the operating system and applications.
C) Protects data in case of installation failure.
D) Decides between upgrade, custom, or basic setup.
E) Install software directly without any preparation.
F) Ensure the program or application can run on the selected OS.
Answer:
A) Ensures that the current system meets the minimum technical requirements.

Card 98
Question:
3- Choose Installation Type
Choices:
A) Ensures that the current system meets the minimum technical requirements.
B) Confirms there is enough space for installing the operating system and applications.
C) Protects data in case of installation failure.
D) Decides between upgrade, custom, or basic setup.
E) Install software directly without any preparation.
F) Ensure the program or application can run on the selected OS.
Answer:
D) Decides between upgrade, custom, or basic setup.

Card 99
Question:
4- Create a Backup
Choices:
A) Ensures that the current system meets the minimum technical requirements.
B) Confirms there is enough space for installing the operating system and applications.
C) Protects data in case of installation failure.
D) Decides between upgrade, custom, or basic setup.
E) Install software directly without any preparation.
F) Ensure the program or application can run on the selected OS.
Answer:
C) Protects data in case of installation failure.

Card 100
Question:
5- 8Verify Software Requirements
Choices:
A) Ensures that the current system meets the minimum technical requirements.
B) Confirms there is enough space for installing the operating system and applications.
C) Protects data in case of installation failure.
D) Decides between upgrade, custom, or basic setup.
E) Install software directly without any preparation.
F) Ensure the program or application can run on the selected OS.
Answer:
F) Ensure the program or application can run on the selected OS.

Card 101
Question:
Select Backup Destination
Choices:
A) Ensures data has been copied without corruption.
B) Use portable storage for moving files.
C) Choose between cloud services and physical storage.
D) Copies files directly to an online backup service.
E) Moves data without verifying .
F) Set up meetings to align with client schedules.
Answer:
C) Choose between cloud services and physical storage.

Card 102
Question:

Choices:
A) Ensures data has been copied without corruption.
B) Use portable storage for moving files.
C) Choose between cloud services and physical storage.
D) Copies files directly to an online backup service.
E) Moves data without verifying .
F) Set up meetings to align with client schedules.
Answer:
D) Copies files directly to an online backup service.

Card 103
Question:
Upload Data to Cloud
Choices:
A) Ensures data has been copied without corruption.
B) Use portable storage for moving files.
C) Choose between cloud services and physical storage.
D) Copies files directly to an online backup service.
E) Moves data without verifying .
F) Set up meetings to align with client schedules.
Answer:
A) Ensures data has been copied without corruption.

Card 104
Question:
Check Data Integrity
Choices:
A) Ensures data has been copied without corruption.
B) Use portable storage for moving files.
C) Choose between cloud services and physical storage.
D) Copies files directly to an online backup service.
E) Moves data without verifying .
F) Set up meetings to align with client schedules.
Answer:
B) Use portable storage for moving files.

Card 105
Question:
Transfer Data to External Drive
Choices:
A) Ensures data has been copied without corruption.
B) Use portable storage for moving files.
C) Choose between cloud services and physical storage.
D) Copies files directly to an online backup service.
E) Moves data without verifying .
F) Set up meetings to align with client schedules.
Answer:
F) Set up meetings to align with client schedules.

Card 106
Question:
1-Backup Planning
Choices:
A) Allows for use on multiple machines with transfer rights
B) A key step to ensure data safety before installing an OS
C) Verifies if the computer's components support the intended OS
D) Software whose source code can be modified and shared
E) Preparing devices and checking resources before installation
F) Guarantees software is always proprietary .
Answer:
B) A key step to ensure data safety before installing an OS

Card 107
Question:
2-Retail License
Choices:
A) Allows for use on multiple machines with transfer rights
B) A key step to ensure data safety before installing an OS
C) Verifies if the computer's components support the intended OS
D) Software whose source code can be modified and shared
E) Preparing devices and checking resources before installation
F) Guarantees software is always proprietary .
Answer:
A) Allows for use on multiple machines with transfer rights

Card 108
Question:
3-Hardware Compatibility
Choices:
A) Allows for use on multiple machines with transfer rights
B) A key step to ensure data safety before installing an OS
C) Verifies if the computer's components support the intended OS
D) Software whose source code can be modified and shared
E) Preparing devices and checking resources before installation
F) Guarantees software is always proprietary .
Answer:
C) Verifies if the computer's components support the intended OS

Card 109
Question:
4-Pre-Installation Planning
Choices:
A) Allows for use on multiple machines with transfer rights
B) A key step to ensure data safety before installing an OS
C) Verifies if the computer's components support the intended OS
D) Software whose source code can be modified and shared
E) Preparing devices and checking resources before installation
F) Guarantees software is always proprietary .
Answer:
E) Preparing devices and checking resources before installation

Card 110
Question:
5-Open-Source Software
Choices:
A) Allows for use on multiple machines with transfer rights
B) A key step to ensure data safety before installing an OS
C) Verifies if the computer's components support the intended OS
D) Software whose source code can be modified and shared
E) Preparing devices and checking resources before installation
F) Guarantees software is always proprietary .
Answer:
D) Software whose source code can be modified and shared

Card 111
Question:
Licensing Fees
Choices:
A) Important for faster read and write speeds compared to HDDs
B) Addresses potential problems during installation and setup
C) Costs associated with using a specific version of an OS
D) Ensures that the chosen software runs smoothly on a system
E) Organizing tasks and setting deadlines for installations
F) Free and open for any user .
Answer:
C) Costs associated with using a specific version of an OS

Card 112
Question:
AI Software Compatibility
Choices:
A) Important for faster read and write speeds compared to HDDs
B) Addresses potential problems during installation and setup
C) Costs associated with using a specific version of an OS
D) Ensures that the chosen software runs smoothly on a system
E) Organizing tasks and setting deadlines for installations
F) Free and open for any user .
Answer:
D) Ensures that the chosen software runs smoothly on a system

Card 113
Question:
3-SSD Storage
Choices:
A) Important for faster read and write speeds compared to HDDs
B) Addresses potential problems during installation and setup
C) Costs associated with using a specific version of an OS
D) Ensures that the chosen software runs smoothly on a system
E) Organizing tasks and setting deadlines for installations
F) Free and open for any user .
Answer:
A) Important for faster read and write speeds compared to HDDs

Card 114
Question:
4-Project Planning
Choices:
A) Important for faster read and write speeds compared to HDDs
B) Addresses potential problems during installation and setup
C) Costs associated with using a specific version of an OS
D) Ensures that the chosen software runs smoothly on a system
E) Organizing tasks and setting deadlines for installations
F) Free and open for any user .
Answer:
E) Organizing tasks and setting deadlines for installations

Card 115
Question:
5-Troubleshooting OS Issues
Choices:
A) Important for faster read and write speeds compared to HDDs
B) Addresses potential problems during installation and setup
C) Costs associated with using a specific version of an OS
D) Ensures that the chosen software runs smoothly on a system
E) Organizing tasks and setting deadlines for installations
F) Free and open for any user .
Answer:
B) Addresses potential problems during installation and setup

Card 116
Question:
1-Insufficient Disk Space
Choices:
A) Check available storage and free up space if needed.
B) Verify that all drivers are updated before installation.
C) Ensure an active internet connection is stable.
D) Activation keys are incorrect or missing.
E) Use older installation files to avoid errors .
F) Check the type of storage (HDD or SSD) used.
Answer:
A) Check available storage and free up space if needed.

Card 117
Question:
2-Network Connectivity Problems
Choices:
A) Check available storage and free up space if needed.
B) Verify that all drivers are updated before installation.
C) Ensure an active internet connection is stable.
D) Activation keys are incorrect or missing.
E) Use older installation files to avoid errors .
F) Check the type of storage (HDD or SSD) used.
Answer:
C) Ensure an active internet connection is stable.

Card 118
Question:
3-Driver Incompatibility
Choices:
A) Check available storage and free up space if needed.
B) Verify that all drivers are updated before installation.
C) Ensure an active internet connection is stable.
D) Activation keys are incorrect or missing.
E) Use older installation files to avoid errors .
F) Check the type of storage (HDD or SSD) used.
Answer:
B) Verify that all drivers are updated before installation.

Card 119
Question:
4-Licensing Errors
Choices:
A) Check available storage and free up space if needed.
B) Verify that all drivers are updated before installation.
C) Ensure an active internet connection is stable.
D) Activation keys are incorrect or missing.
E) Use older installation files to avoid errors .
F) Check the type of storage (HDD or SSD) used.
Answer:
D) Activation keys are incorrect or missing.

Card 120
Question:
5-Slow Installation Speed
Choices:
A) Check available storage and free up space if needed.
B) Verify that all drivers are updated before installation.
C) Ensure an active internet connection is stable.
D) Activation keys are incorrect or missing.
E) Use older installation files to avoid errors .
F) Check the type of storage (HDD or SSD) used.
Answer:
F) Check the type of storage (HDD or SSD) used.

Card 121
Question:
1-Verify RAM Capacity
Choices:
A) Helps the system boot from the correct installation media.
B) Verifies that the computer can handle the OS requirements.
C) Determines if the CPU meets the minimum GHz required.
D) Confirms whether storage is SSD or HDD for performance.
E) Starts the installation process without issues (Incorrect).
F) Ensures all critical data is safely stored.
Answer:
B) Verifies that the computer can handle the OS requirements.

Card 122
Question:
2-Check Processor Speed
Choices:
A) Helps the system boot from the correct installation media.
B) Verifies that the computer can handle the OS requirements.
C) Determines if the CPU meets the minimum GHz required.
D) Confirms whether storage is SSD or HDD for performance.
E) Starts the installation process without issues (Incorrect).
F) Ensures all critical data is safely stored.
Answer:
C) Determines if the CPU meets the minimum GHz required.

Card 123
Question:
3-Confirm Storage Type
Choices:
A) Helps the system boot from the correct installation media.
B) Verifies that the computer can handle the OS requirements.
C) Determines if the CPU meets the minimum GHz required.
D) Confirms whether storage is SSD or HDD for performance.
E) Starts the installation process without issues (Incorrect).
F) Ensures all critical data is safely stored.
Answer:
D) Confirms whether storage is SSD or HDD for performance.

Card 124
Question:
4-Review Backup Plan
Choices:
A) Helps the system boot from the correct installation media.
B) Verifies that the computer can handle the OS requirements.
C) Determines if the CPU meets the minimum GHz required.
D) Confirms whether storage is SSD or HDD for performance.
E) Starts the installation process without issues (Incorrect).
F) Ensures all critical data is safely stored.
Answer:
F) Ensures all critical data is safely stored.

Card 125
Question:
5-Ensure BIOS Settings
Choices:
A) Helps the system boot from the correct installation media.
B) Verifies that the computer can handle the OS requirements.
C) Determines if the CPU meets the minimum GHz required.
D) Confirms whether storage is SSD or HDD for performance.
E) Starts the installation process without issues (Incorrect).
F) Ensures all critical data is safely stored.
Answer:
A) Helps the system boot from the correct installation media.

Card 126
Question:
Maintenance prevents system failures and ensures the ongoing reliability of the model.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 127
Question:
maintenance helps prevent breakdowns and ensures smooth operation
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 128
Question:
tools and technologies aren’t essential for conducting maintenance.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 129
Question:
Timely updates avoid system instability and  improve overall performance.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 130
Question:
Machine learning drift occurs when the performance of a model degrades over time.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 131
Question:
Drift can lead to accurate predictions, increased model performance, and reliable results
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 132
Question:
Detecting and resolving drift ensures that models remain reliable and aligned with real-world data.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 133
Question:
Data distribution can shift due to new data patterns only.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 134
Question:
Changes in the Relationship Between Features and Target leading to model drift
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 135
Question:
Changes in the Business Context can lead to model drift
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 136
Question:
Data quality issues like missing values, noise, or outliers can affect model performance (drift model)
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 137
Question:
Concept drift occurs when the statistical properties of the target variable change, leading to model drift
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 138
Question:
Missing data negatively affects a model's ability to learn effectively and can lead to poor results.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 139
Question:
Differences in feature scales can negatively impact a model's performance.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 140
Question:
Underfitting occurs when a model is too simple to capture the underlying patterns in the data.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 141
Question:
Underfitting leading to high performance on both training and validation datasets
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 142
Question:
Overfitting occurs when the model becomes too complex, capturing noise in the data instead of true patterns.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 143
Question:
Overfitting leading to good performance on the training data but poor generalization on new data.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 144
Question:
To solve Underfitting use a more complex model, increase the number of training iterations, or decrease regularization.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 145
Question:
These are effective strategies for solving overfitting like using simpler models, add regularization, use cross-validation.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 146
Question:
high model performance in the face of data drift can mislead decision-making.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 147
Question:
Regularly monitoring key performance metrics over time helps detect when drift occurs.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 148
Question:
Effective management of the ML life cycle ensures that issues like drift are addressed
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 149
Question:
Unit Testing Involves testing individual components before integration.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 150
Question:
in unit testing, individual components or functions are tested in isolation to ensure they work correctly.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 151
Question:
The goal of  integration testing is to identify issues that may arise when the individual modules interact with each other.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 152
Question:
Integration Testing Involves testing individual component before integration.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 153
Question:
Drift in machine learning models always improves predictions.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 154
Question:
Outliers can decrease the performance of a machine learning model.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 155
Question:
Missing data has no impact on a model’s performance.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 156
Question:
Concept drift occurs when the statistical properties of the target variable change.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 157
Question:
Machine learning models do not require updates once deployed.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 158
Question:
Overfitting occurs when the model is too simple to capture data patterns.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 159
Question:
System testing is performed to evaluate the entire system's functionality.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 160
Question:
System testing focuses on evaluating the overall behaviour and functionality of a complete system or application
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 161
Question:
Machine learning drift only occurs when the target variable changes.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 162
Question:
Unit testing checks how well a model performs on new, unseen data.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 163
Question:
Monitoring model performance helps to detect issues like drift and underfitting.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 164
Question:
Model drift occurs when there is a change in the training data.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 165
Question:
Maintenance is only necessary when a system breaks down.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 166
Question:
A model that is overfitting will perform well on new, unseen data.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 167
Question:
Concept drift refers to a change in the relationship between input features and the target variable.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 168
Question:
Why is maintenance important for an AI system?  A) To decorate the system  B) To prevent system failures  C) To add new features  D) To slow down performance
Answer:
B

Card 169
Question:
What does maintenance of an AI system ensure?  A) Increased errors and bugs B) Smooth operation  C) More system crashes  D) Decreased reliability
Answer:
B

Card 170
Question:
How do updates affect an AI system?  A) Lead to system stability  B) Slow down the system  C) Cause errors  D) Have no effect
Answer:
A

Card 171
Question:
What happens during machine learning drift?  A) The model improves automatically  B) Performance decreases due to data changes  C) The system becomes faster  D) The system becomes more accurate
Answer:
B

Card 172
Question:
What is one result of drift in machine learning models?  A) More accurate predictions  B) Increased performance  C) Incorrect predictions  D) No effect on results
Answer:
C

Card 173
Question:
How can detecting and resolving drift help a system?  A) It makes models reliable  B) It ensures the model is always up-to-date C) It increases errors  D) It prevents data collection
Answer:
A

Card 174
Question:
Why can data distribution shift?  A) New patterns or market changes  B) Consistent data input  C) Fixed systems  D) Perfect data analysis
Answer:
A

Card 175
Question:
What can changes in feature relationships lead to?  A) Better accuracy  B) Model drift  C) More reliable data  D) No changes
Answer:
B

Card 176
Question:
How can changes in business context affect models?  A) Improve accuracy automatically  B) Lead to model drift  C) Reduce the need for monitoring  D) Prevent data shifts
Answer:
B

Card 177
Question:
What is the concept of drift?  A) When training stops unexpectedly  B) When the statistical properties of the target change  C) When new hardware is added  D) When data quality improves
Answer:
B

Card 178
Question:
How can missing data impact a model?  A) It improves learning  B) It creates accurate results  C) It makes learning harder  D) It has no effect
Answer:
C

Card 179
Question:
What happens when features have different scales?  A) The model performs poorly  B) The model improves  C) The data becomes cleaner  D) The system becomes faster
Answer:
A

Card 180
Question:
What happens when a model is underfitting?  A) The model is too complex and overfits the data. B) The model performs well on both the training and test data. C) The model performance will be too poor. D) The model performs only well on the training.
Answer:
B

Card 181
Question:
What is the result of underfitting?  A) High performance on all datasets  B) Low performance on training and validation datasets  C) Perfect generalization  D) Accurate predictions always
Answer:
B

Card 182
Question:
What happens when a model is overfitting?  A) It performs well on training data but poorly on new data  B) It ignores noise in the data  C) It works better than underfitting models  D) It reduces complexity automatically
Answer:
A

Card 183
Question:
How can underfitting be solved?  A) Use a simpler model  B) Use a more complex model or reduce regularization  C) Decrease training iterations  D) Ignore the issue
Answer:
B

Card 184
Question:
How can overfitting be addressed?  A) Use simpler models and add regularization  B) Increase the model complexity  C) Use more training data without changes  D) Stop monitoring performance
Answer:
A

Card 185
Question:
Can drift cause high performance and good decision-making?  A) Yes, always  B) No, it leads to poor decision-making  C) Only in rare cases  D) It has no effect on decisions
Answer:
B

Card 186
Question:
Why is regular monitoring important?  A) It makes the system slower  B) It helps detect when drift occurs  C) It replaces the need for updates  D) It ensures continuous failures
Answer:
B

Card 187
Question:
What are the key steps in the machine learning life cycle?  A) Data collection and deployment only  B) Data collection, model training, validation, deployment, and monitoring  C) Training the model multiple times only  D) System maintenance only
Answer:
B

Card 188
Question:
How does managing the machine learning life cycle help?  A) It ignores issues like drift  B) It addresses issues like drift  C) It simplifies deployment only  D) It ensures no updates are needed
Answer:
B

Card 189
Question:
Why is regularization used in models?  A) To improve accuracy by reducing overfitting  B) To remove all features  C) To stop the model from learning  D) To ignore training data
Answer:
A

Card 190
Question:
What is the purpose of a test dataset?  A) To train the model  B) To evaluate performance on unseen data  C) To improve the validation process  D) To simplify feature engineering
Answer:
B

Card 191
Question:
Why is f Feature engineering is an important step in the machine learning process?  A) It improves the quality of input data  B) It decreases model performance  C) It skips preprocessing  D) It avoids complex models
Answer:
A

Card 192
Question:
Why is feature scaling important?  A) To keep all features the same  B) To prevent differences in feature ranges from affecting model performance  C) To add noise  D) To ignore large features
Answer:
B

Card 193
Question:
What does system maintenance prevent?  A) System improvements  B) System failures  C) Adding new features  D) Increased reliability
Answer:
B

Card 194
Question:
Why is ongoing maintenance important?  A) To make systems outdated  B) To improve reliability  C) To remove unused features  D) To increase errors
Answer:
B

Card 195
Question:
What is the goal of regular updates?  A)  To assure system instability.   B) To improve system performance  C) To ignore outdated parts  D) To increase complexity
Answer:
B

Card 196
Question:
Why does machine learning drift occur?  A) Due to new patterns or changes in the environment B) Because the model was trained on perfect data C) Due to the model becoming too complex over time D) Because the model is updated frequently
Answer:
A

Card 197
Question:
How can drift impact a machine learning model?  A) It makes predictions more accurate  B) It reduces model reliability  C) It enhances model performance  D) It avoids retraining
Answer:
B

Card 198
Question:
What is the purpose of monitoring performance metrics?  A) To detect drift  B) To avoid retraining  C) To add new features  D) To improve feature scaling
Answer:
A

Card 199
Question:
How can overfitting be addressed?  A) Simplify the model  B) Add regularization  C) Use cross-validation  D) All of the above
Answer:
D

Card 200
Question:
Why are unit tests performed?  A) To test individual components  B) To ensure all components work together  C) To test entire systems  D) To evaluate deployment
Answer:
A

Card 201
Question:
What is integration testing?  A) Testing individual parts  B) Testing combined components  C) Testing deployment only  D) Avoiding hardware testing
Answer:
B

Card 202
Question:
What is system testing?  A) Testing the entire hardware or software system  B) Testing a single feature  C) Testing user feedback only  D) Testing training models
Answer:
A

Card 203
Question:
What is the importance of recording maintenance results?  A) To track activities performed  B) To ignore tests run  C) To avoid system updates  D) To increase system downtime
Answer:
A

Card 204
Question:
Name every step of the machine learning lifecycle on the below diagram :
Answer:
data collection

Card 205
Question:
Name every step of the machine learning lifecycle on the below diagram :
Answer:
model development

Card 206
Question:
Name every step of the machine learning lifecycle on the below diagram :
Answer:
training

Card 207
Question:
Name every step of the machine learning lifecycle on the below diagram :
Answer:
validation deployment

Card 208
Question:
Name every step of the machine learning lifecycle on the below diagram :
Answer:
continuous monitoring.

Card 209
Question:
Quality Assurance (QA) focuses on defect identification during production.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 210
Question:
Quality Control (QC) involves systematic activities like testing and inspections.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 211
Question:
Defect detection is not a primary objective of Quality Control.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 212
Question:
QA emphasizes prevention over detection.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 213
Question:
Exploratory testing is a scripted approach to identifying defects.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 214
Question:
Agile methodologies prioritize iterative development and collaboration.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 215
Question:
JIRA is an example of a static analysis tool.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 216
Question:
Black box testing requires knowledge of internal code structure.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 217
Question:
Grey box testing is a mix of black box and white box testing.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 218
Question:
Compliance with standards is a QA objective.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 219
Question:
Training is an essential part of QA implementation.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 220
Question:
TDD involves writing test cases after code is written.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 221
Question:
QA fosters a culture of continuous improvement.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 222
Question:
A key aspect of QA is identifying root causes of quality issues.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 223
Question:
Documentation and reporting are part of QA activities.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 224
Question:
QA activities include audits and process improvements.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 225
Question:
Continuous Monitoring involves stakeholder feedback on product quality.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 226
Question:
Defect tracking helps prevent recurring issues.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 227
Question:
Unit Testing is Ensure components work together
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 228
Question:
System Testing is Validate the whole system
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 229
Question:
decreased efficiency and productivity is Benefits of Continuous Improvement
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 230
Question:
Risk Management is not from the objectives of QA
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 231
Question:
QA methodologies include Behavior-Driven Development (BDD).
Choices:
A) True
B) False
Answer:
True

Card 232
Question:
Configuration management excludes version control.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 233
Question:
Continuous improvement is unnecessary for long-term sustainability.
Choices:
A) True
B) False
Answer:
False

Card 234
Question:
Which of these is NOT an objective of QC? A. Defect Detection B. Customer Satisfaction C. Continuous Improvement D. Predicting Market Trends
Answer:
D

Card 235
Question:
Which of the following is a QA planning activity? A. Developing QA processes B. Managing project budget C. Writing source code D. Conducting market analysis
Answer:
A

Card 236
Question:
The goal of configuration management is to: A. Test product performance B. Manage changes in software configurations C. Train team members D. Write testing frameworks
Answer:
B

Card 237
Question:
What is the primary focus of Quality Control (QC)? a) Preventing defects b) Identifying defects c) Training employees d) Marketing products
Answer:
B

Card 238
Question:
Which of the following is NOT a technique used in QC? a) Static Analysis b) Exploratory Testing c) Behavior-Driven Development (BDD) d) Black Box Testing
Answer:
C

Card 239
Question:
What is the main objective of Quality Assurance (QA)? a) Reduce development time b) Meet or exceed customer expectations c) Increase software size d) Monitor employee performance
Answer:
B

Card 240
Question:
Which of these is a QC process? a) Risk assessment b) Configuration Management c) User Training d) Market Analysis
Answer:
B

Card 241
Question:
What does a code coverage tool measure? a) Project budget allocation b) Test case coverage of source code c) Customer satisfaction levels d) Network performance
Answer:
B

Card 242
Question:
Which is NOT an objective of QC? a) Defect Detection b) Customer Satisfaction c) Resource Optimization d) Team Collaboration
Answer:
D

Card 243
Question:
One principle of QA is: a) Emphasizing detection over prevention b) Prioritizing customer needs c) Avoiding continuous improvement d) Promoting individual work
Answer:
B

Card 244
Question:
What methodology focuses on writing tests before writing code? a) Agile b) Test-Driven Development (TDD) c) Continuous Integration d) Behavior-Driven Development (BDD)
Answer:
B

Card 245
Question:
ISO 9001 is a standard for: a) Product design b) Performance testing c) Quality Management System d) Network optimization
Answer:
C

Card 246
Question:
Lean QA Principles aim to: a) Minimize waste and maximize value b) Focus solely on defect correction c) Increase production costs d) Remove customer involvement
Answer:
A

Card 247
Question:
What is the first step in QA planning? a) Conducting audits b) Defining quality objectives c) Allocating budgets d) Writing test cases
Answer:
B

Card 248
Question:
Which of these is part of QA implementation? a) Test planning b) Bug prioritization c) Continuous monitoring d) All of the above
Answer:
D

Card 249
Question:
Root cause analysis in QA evaluation focuses on: a) Product cost estimation b) Identifying defect causes c) Developing marketing plans d) Coding style preferences
Answer:
B

Card 250
Question:
Which activity is NOT part of QA implementation? a) Developing marketing strategies b) Process audits c) Documentation d) Team training
Answer:
A

Card 251
Question:
Which is a key benefit of continuous improvement? a) Decreased efficiency b) Increased costs c) Enhanced software quality d) Limited user feedback
Answer:
C

Card 252
Question:
What does an inspection process in QC involve? a) Performance monitoring b) Systematic examination of artifacts c) Identifying new markets d) Automating user feedback
Answer:
B

Card 253
Question:
A checklist for laptops includes all EXCEPT: a) Keyboard responsiveness b) Application variety c) Battery life d) Screen resolution
Answer:
B

Card 254
Question:
Which is a simulated inspection parameter for mobile phones? a) Operating system performance b) Connectivity reliability c) Build quality d) All of the above
Answer:
D

Card 255
Question:
What is a key objective in OCR system development? a) Enhance coding languages b) Ensure high text recognition accuracy c) Increase physical storage size d) Focus on manual testing only
Answer:
B

Card 256
Question:
Which one is from Testing Types? Unit Testing Integration Testing System Testing All of the above
Answer:
D

Card 257
Question:
Which of the following is NOT a QA methodology? A) Agile B) Waterfall C) Scrum D) Code reviews
Answer:
D

Card 258
Question:
What do bug tracking systems manage? A) Software performance B) Test case execution C) Logging, tracking, and resolution of defects D) Code quality metrics
Answer:
C

Card 259
Question:
Which of these is a quality parameter for laptops? A) Code coverage B) Battery life C) Number of commits D) Code reviews
Answer:
B

Card 260
Question:
What is the main goal of Test-Driven Development (TDD)? A) To write code before writing tests B) To develop code incrementally while writing tests first C) To automate all tests D) To refactor the code before testing
Answer:
B

Card 261
Question:
Which is a benefit of continuous improvement in QA? A) Reduced development cost B) Better collaboration among teams C) Faster bug resolution D) Consistent delivery of high-quality software
Answer:
D

Card 262
Question:
Which of these is NOT a QA documentation practice? A) Test case creation B) Code versioning C) Test plan creation D) Test result reporting
Answer:
B

Card 263
Question:
Which phase involves verifying software functionality? A) Design phase B) Implementation phase C) Testing phase D) Deployment phase
Answer:
C
